阿里巴巴今日收市企係199蚊樓上，老衲代表連登仔放棄五大訴求

就嚟合法食狗肉！國安法是否同意利多於弊

睇到好悶

條友技窮左好多年

同腦魔一樣都係被時代取締左既兩大高登廢老代表

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

-.-

挽留